多謝連尼住開放commet正負皮，俾我知道連登原來咁低質

Reddit 都有comment正負評，所以？

會員低質

係令我知道連登低汁
而唔係comment正負皮呢個功能低汁

明唔明？
多謝兩位令我知連登多智障

樓豬最高汁
一日開幾個post屌連登😂

25

樓主敗走過波台🌚

你要睇comment正負評先知？
唔洗睇都知連登低質啦

我垃圾

Lm